min: 1 // AnswserByQuestion
max: 2 // AnswserByQuestion

random: true // alias for questionOrder: random && answerOrder: random
questionOrder: random
answerOrder: random

goBackButton: true
homeLink: https://framagit.org/1000i100/quiz_maker // for result screen
restartButton: true // for result screen

quotation: public // unsafe quotation freely available inside public quiz page

//resultScaleFunc: exp

resultView: trikala
toTopMedian: show
toRightMedian: show


A: 1-0-0 Agression  // 1-0-0 = Bottom Left for text position in trikala and for quotation pound
F: 0-0-1 Fuite      // 0-0-1 = Bottom Right
I: 0-1-0 Innibition // 0-1-0 = Top Middle

----------

Cas de figure 1

[A] A l'assault
[F] Tayo tayo
[I] Je suis un arbre
[A] Intimidation
[F] fuite
[I] Innibition

Cas de figure 2

[A] A l'assault
[F] Tayo tayo
[I] Je suis un arbre
[A] Intimidation
[F] fuite
[I] Innibition

Cas de figure 3

[A] A l'assault
[F] Tayo tayo
[I] Je suis un arbre
[A] Intimidation
[F] fuite
[I] Innibition

Cas de figure 4

[A] A l'assault
[F] Tayo tayo
[I] Je suis un arbre
[A] Intimidation
[F] fuite
[I] Innibition

Cas de figure 5

[A] A l'assault
[F] Tayo tayo
[I] Je suis un arbre
[A] Intimidation
[F] fuite
[I] Innibition

Cas de figure 6

[A] A l'assault
[F] Tayo tayo
[I] Je suis un arbre
[A] Intimidation
[F] fuite
[I] Innibition

Cas de figure 7

[A] A l'assault
[F] Tayo tayo
[I] Je suis un arbre
[A] Intimidation
[F] fuite
[I] Innibition

Cas de figure 8

[A] A l'assault
[F] Tayo tayo
[I] Je suis un arbre
[A] Intimidation
[F] fuite
[I] Innibition

Cas de figure 9

[A] A l'assault
[F] Tayo tayo
[I] Je suis un arbre
[A] Intimidation
[F] fuite
[I] Innibition

Cas de figure 10

[A] A l'assault
[F] Tayo tayo
[I] Je suis un arbre
[A] Intimidation
[F] fuite
[I] Innibition
